有冇人喺nbastorehk買過嘢？

間嘢堅定流？

堅
不過係支那代理

堅就得啦
USA嗰個唔送香港

屌，得咁少嘢賣

I'm a fan of Vince Carter. He was certainly a very exciting slam dunker who was worth his weight in gold to Raptors. Don't get me wrong- I still enjoy watching him play even though he's past his prime. He proved his worth to Raptors by helping win multiple championships. His worth to Raptors was incalculable. I must say he's made dramatic progress with his three point shooting since he joined Nets. Unfortunately his leg injury has progressed fairly quickly in the last two months causing him to be sidelined for five months with a bad leg injury. He complained that taking a five-month hiatus was too long but it's for his own benefit. He has a follow-up to the doctor next month. His friend LeBron James is also gonna be out of commission until his back heals.His doctor said he was making good progress and will check on his progress next week. He assigned the blame for his injury to a lack of training and stretching. Oh well it could be worse. His worth of contribution to Lakers is incalculable.Lakers is as likely to beat Cavaliers as Warriors in my opinion. Recently Lakers didn't just beat Suns. They wiped the floor with them. Everybody was on the edge of their seats. LeBron cried to Suns "In your face!" as they won. Phoenix Suns has lost its edge to a certain extent since its point leaders left the team. Just the other week Bulls edged out Suns by four points which reminds me of Cavaliers edging out Warriors by three points. The role of every coach in every team is clearly defined. Everybody has a vital role to play in every team. In addition, the government has appointed a commission to investigate the use of steroids among players. Another commission has also been created to look at family violence in NBA which I wholeheartedly support. Yesterday I had my personal training session in the gym and was soaking wet then I soaked in a jacuzzi. The gym is situated beside the jacuzzi where you can see the inside of the gym clearly. I saw a slim guy lift a two pound dumbbell for all he was worth but still couldn't complete the exercise. I enjoy hitting the gym and I know my personal trainer is worth her salt as I'm making good progress with my physique. She's a vivacious, in-your-face woman who's sometimes too honest for her own good. I dislike going to Physical as the salespeople there are way too in-your-face. My friend Paul is a violist. He explained to me regarding a piece by Bach "This passage should be played beautifully rather than rhythmically. Otherwise it's a bit cheap." I saw lots of his pencil marks on the score such as: cantabile, silence, no pause here, just separate, clean pedal, more melodic voicing, stay soft, remain soft, quiet, hear tenor, clearer, articulate, in time, silvery soft, gentler, take time...Regarding teaching he said "I prefer payment in blocks. My students pay monthly or pay for four lessons at a time. For this month you can pay on a lesson-by-lesson basis because maybe you wanna see what it's like to have lessons. From next month onwards pay monthly. Students of all standards are welcome. I'm also an accompanist who accompanies instrumentalists, singers and other performers for exams, auditions and live performances. I have some adult students who started learning the piano when they were eighteen. Their fingers are less flexible and dextrous and slower than say a ten year old kid. So start training your fingers when you're still very young. In this way you're gonna be able to get much faster fingers. It'll improve your finger speed, accuracy, strength and dexterity to a great extent.